%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021-2023 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2324-pablo}
\usepackage{2324-pablo-tikz}
\usepackage{2324-pablo-paternault}

\usepackage[
  includehead,
  paperwidth=21cm,
  paperheight={29.7cm/4},
  margin=5mm,
  headsep=3mm,
]{geometry}
\usepackage{2122-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textbf{Nom :}}
\fancyhead[R]{\textsc{Automatismes --- Signe}}

\usepackage{tikz}
\newcommand{\watermark}[1]{%
  \begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
    \path (current page.north east) -- ++(-5mm, -14mm)  node[opacity=.6, anchor=north east]{\Huge \sffamily \textbf{#1}};
  \end{tikzpicture}%
}
\newcommand{\reponse}{%
  \textbf{Réponse : \dotfill}%
}


\begin{document}

\watermark{Sujet A}
\begin{enumerate}
  \item Compléter le tableau de signes de la fonction : $f:x\mapsto 3x-2$.

    \begin{tikzpicture}
      \tkzTabInit[lgt=3,espcl=3]
      {$x$ /.5,
        $f(x)=3x-2$ /.5
      }
      {$-\infty$, $+\infty$}%
      \tkzTabLine{}
    \end{tikzpicture}

  \item
    \begin{enumerate}
      \item Dresser le tableau de signes de la fonction $h:x\mapsto (2x+1)(-4x+7)$.
        \vfill
      \item Résoudre : $(2x+1)(-4x+7)\geq0$.
    \end{enumerate}
\end{enumerate}
\pagebreak

\watermark{Sujet B}
\begin{enumerate}
  \item Compléter le tableau de signes de la fonction : $f:x\mapsto 3x-4$.

    \begin{tikzpicture}
      \tkzTabInit[lgt=3,espcl=3]
      {$x$ /.5,
        $f(x)=3x-4$ /.5
      }
      {$-\infty$, $+\infty$}%
      \tkzTabLine{}
    \end{tikzpicture}

  \item
    \begin{enumerate}
      \item Dresser le tableau de signes de la fonction $h:x\mapsto (5x+1)(-4x+6)$.
        \vfill
      \item Résoudre : $(5x+1)(-4x+6)\geq0$.
    \end{enumerate}
\end{enumerate}
\pagebreak

\watermark{Sujet C}
\begin{enumerate}
  \item Compléter le tableau de signes de la fonction : $f:x\mapsto 3x-5$.

    \begin{tikzpicture}
      \tkzTabInit[lgt=3,espcl=3]
      {$x$ /.5,
        $f(x)=3x-5$ /.5
      }
      {$-\infty$, $+\infty$}%
      \tkzTabLine{}
    \end{tikzpicture}

  \item
    \begin{enumerate}
      \item Dresser le tableau de signes de la fonction $h:x\mapsto (4x+1)(-4x+5)$.
        \vfill
      \item Résoudre : $(4x+1)(-4x+5)\geq0$.
    \end{enumerate}
\end{enumerate}
\pagebreak

\watermark{Sujet D}
\begin{enumerate}
  \item Compléter le tableau de signes de la fonction : $f:x\mapsto 3x-7$.

    \begin{tikzpicture}
      \tkzTabInit[lgt=3,espcl=3]
      {$x$ /.5,
        $f(x)=3x-7$ /.5
      }
      {$-\infty$, $+\infty$}%
      \tkzTabLine{}
    \end{tikzpicture}

  \item
    \begin{enumerate}
      \item Dresser le tableau de signes de la fonction $h:x\mapsto (5x+1)(-4x+3)$.
        \vfill
      \item Résoudre : $(5x+1)(-4x+3)\geq0$.
    \end{enumerate}
\end{enumerate}

\end{document}
